"Current password" = "目前的密码";

"Please enter a valid username" = "请输入一个有效的用户名";

"Username must be less than 16 characters" = "用户名必须少于16个字符";

"Connection error" = "连接错误";

"Please allow Twitter access to share" = "请允许Twitter访问共享";

"Please log in to Twitter in iOS Settings" = "请在iOS设置中登录Twitter";

"Unclaimed Videos" = "无人认领的视频";

"Please sign-in again and authorize posting to share to Facebook." = "请重新登录并授权Facebook发布分享";

"YouTube" = "YouTube";

"Disable" = "禁用";

"Sign in" = "登录";

"Please enable at least one account in Settings -> Twitter and grant this application permissions." = "请在设置中启用至少一个账户->Twitter并授权此应用程序。";

"Invalid email" = "无效电子邮件";

"Reset" = "重新设置";

"On" = "开";

"Ok" = "确定";

"Voice overlay is disabled on this device." = "当前设备禁用声音叠加";

"Voice Overlay Disabled" = "禁用声音叠加";

"Please sign-in in Settings > Facebook and grant this application permission." = "请在设置>Facebook登录并允许该应用程序。";

"Send a password reset email" = "发送密码重置邮件";

"OK" = "确定";

"Confirm Facebook Sign Out" = "确认退出 Facebook";

"Share" = "分享";

"Watch Replays" = "观看视频";

"Create" = "创建";

"Kamcord requires an internet connection" = "Kamcord需要网络连接";

"Voice Overlay" = "声音叠加";

"Save" = "保存";

"You must enter an email" = "您必须输入一个邮件地址";

"Email" = "电子邮件";

"Enable" = "启用";

"No Internet" = "没有联网";

"Please try again later." = "请稍后再试。";

"Connected" = "连接";

"Upload failed" = "上传失败";

"Confirm Twitter Sign Out" = "确认退出Twitter";

"Email Not Sent" = "电子邮件未发送";

"We've emailed you a link to reset your password!" = "我们已经通过电子邮件发送给您一个链接来重置您的密码！";

"Terms of Service" = "服务条款";

"Don't have a profile yet?" = "还没有个人资料吗？";

"Powered by Kamcord" = "Kamcord提供技术支持";

"New password" = "新密码";

"Sign In" = "登录";

"Confirm Kamcord Sign Out" = "确认退出Kamcord";

"Change Password" = "修改密码";

"Back" = "返回";

"Privacy Policy" = "隐私策略";

"Another password reset request is already pending." = "另一个密码重置请求已在等待中。";

"Confirm YouTube Sign Out" = "确认退出YouTube";

"Videos Saved" = "视频已保存";

"Not Now" = "以后";

"Yes" = "是";

"Username must be at least 5 characters" = "用户名必须至少5个字符";

"No Email Accounts" = "没有电子邮件帐户";

"No" = "否";

"Watch" = "观看";

"Forgot your password?" = "忘记了您的密码？";

"Is your email correct?" = "您的电子邮件正确吗？";

"Are you sure you want to sign out?" = "您确定要退出吗？";

"New password (again)" = "新密码（重复）";

"Not authorized" = "未经授权";

"Sorry, we could not find any matching accounts." = "对不起,我们找不到任何匹配的账户。";

"Facebook" = "Facebook";

"Other Games" = "其他游戏";

"Please check Twitter settings" = "请检查Twitter设置";

"Must enter a username and password" = "必须输入一个用户名和密码";

"Not Authorized" = "未经授权";

"Already have a profile?" = "已经有个人资料了？";

"Twitter" = "Twitter";

"The videos on this device are now associated with your profile" = "这个设备上的视频已经和您的个人资料关联";

"Kamcord" = "Kamcord";

"Edit Profile" = "编辑个人资料";

"Done" = "完成";

"Cancel" = "取消";

"Password must be at least 6 characters" = "密码必须至少6个字符";

"Any unclaimed videos will be associated with your profile." = "任何无人认领的视频将和您的个人资料关联";

"Search" = "搜索";

"Please sign-in in Settings > Twitter and grant this application permission." = "请在设置>Twitter登录并允许该应用程序。";

"No Account Found" = "没有发现账户";

"Profile Creation Error" = "简介创建错误";

"Profile creation did not work, please try again later" = "无法创建个人资料，请稍后再试";

"The email you entered is %@" = "您输入的电子邮件是%@";

"Profile" = "个人资料";

"Kamcord Profile" = "Kamcord 个人资料";

"By clicking Create Profile you are indicating that you have read and agree to the Privacy Policy and Terms of Service." = "点击创建个人资料表示您已经阅读并同意隐私策略和服务条款。";

"Create Profile" = "创建个人资料";

"Sign Out" = "退出";

"No Internet Connection" = "无互联网连接";

"Illegal characters in username" = "用户名中有非法字符";

"Email Sent" = "已发送电子邮件";

"New passwords do not match" = "新密码不匹配";

"You must enter a password" = "您必须输入一个密码";

"Off" = "关";

"Connect account" = "连接帐户";

"Write a title..." = "写一个标题...";

"Please enter your current password" = "请输入您的当前密码";

"Trim" = "裁剪";

"Share Replay" = "分享视频";

"My Videos" = "我的视频";

"Password must less than 31 characters" = "密码必须少于 31 个字符";

"Please setup an email account in Settings > Mail." = "请在设置中设置电子邮件帐户";

"Select Twitter account to use" = "选择要使用的Twitter帐户";

"Watch the new Gameplay of the Week!" = "观看本周的精选视频!";

"Watch Video" = "观看视频";

"Password" = "密码";

"Username" = "用户名";

"Trimming..." = "裁剪中...";

"Release to refresh..." = "放开可刷新...";

"Settings" = "设置";

"Uploading" = "上传中";

"Refreshing page..." = "页面刷新中...";

"Reset Password" = "重设密码";

"Upload Failed" = "上传失败";

"Working..." = "处理中...";

"Upload Done!" = "上传完毕!";

"Gameplay of the Week" = "本周的精选视频";

"Pull down to refresh..." = "拉下可刷新...";

"Enter your Kamcord username or the email address associated with your account." = "请输入您的Kamcord用户名或相关的电子邮箱地址。";

"Username or Email" = "用户名或电子邮箱地址";

"Enable Voice Overlay?" = "使用声音叠加?";

"Uploading Failed" = "上传失败";

"Upload Finished!" = "上传完毕!";

"You can enable voice overlay by going to Profile => Settings or pressing Enable below." = "您可以在个人资料＝>设置或以下的启用按钮来启用声音叠加。";

"No account linked" = "没有相关的帐号";

"Voice Overlay will be enabled for future videos." = "将后的视频会使用声音叠加.";

"Enter the username or email address of your Kamcord profile." = "请输入您的Kamcord用户名或相关的电子邮箱地址。";

"Close" = "关闭";

"Uploading..." = "上传中 ...";

"Voice Overlay Enabled!" = "使用声音叠加!";

"No Voice in Simulator" = "模拟器没有声音叠加功能";

"I'm Ready!" = "准备完毕!";

"Working ..." = "处理中 ...";

"The page is taking a long time to load. Check your Internet connection and try again." = "页面加载时间过长。请检查您的网络连接并重试。";

"Enable Voice Overlay" = "启用声音叠加";

"Retry" = "重试";

"The server is not responding. Try again at a later time." = "服务器未响应。请稍后重试。";

"Cannot Connect to Server" = "无法连接服务器";

"Please reconnect and try again." = "请重新连接并重试。";

"Slow Internet Connection" = "网络连接迟缓";

"You must install the LINE App before you can share to LINE." = "You must install the LINE App before you can share to LINE.";

"You must install the WeChat App before you can share to WeChat." = "You must install the WeChat App before you can share to WeChat.";

"LINE App Not Found" = "LINE App Not Found";

"gameplay" = "gameplay";

"WeChat App Not Found" = "WeChat App Not Found";

"Featured Playlist" = "特色播放列表";
"WeChat Sharing Disabled" = "WeChat Sharing Disabled";

"LINE" = "LINE";

"You cannot share to WeChat on this device." = "You cannot share to WeChat on this device.";

"WeChat" = "微信";

"Cannot Write Comment" = "Cannot Write Comment";

"You have been signed out of Kamcord due to your age." = "You have been signed out of Kamcord due to your age.";

"Day" = "Day";

"Facebook Credentials Changed" = "Facebook Credentials Changed";

"Change Birthday" = "Change Birthday";

"Please set your correct birthday. You are missing: %@" = "Please set your correct birthday. You are missing: %@";

"Your Facebook credentials have changed. Please open the iOS Settings app, go to Facebook, and sign out and sign in again to refresh your login." = "Your Facebook credentials have changed. Please open the iOS Settings app, go to Facebook, and sign out and sign in again to refresh your login.";

"Month" = "Month";

"Invalid Birthday" = "Invalid Birthday";

"You have been signed out" = "You have been signed out";

"Save Birthday" = "Save Birthday";

"You're not old enough" = "You're not old enough";

"Cannot Verify Profile" = "Cannot Verify Profile";

"You cannot sign in" = "You cannot sign in";

"We're sorry, you're not old enough to create a profile." = "We're sorry, you're not old enough to create a profile.";

"You need an internet connection to create a profile." = "You need an internet connection to create a profile.";

"We're sorry. You're not old enough to use voice overlay." = "We're sorry. You're not old enough to use voice overlay.";

"Cannote Create Profile" = "Cannote Create Profile";

"We're sorry, you're not old enough to write a comment." = "We're sorry, you're not old enough to write a comment.";

"You cannot sign in to Kamcord due to your age." = "You cannot sign in to Kamcord due to your age.";

"Year" = "Year";

"You're not able to sign in to this game right now. Please try again later." = "You're not able to sign in to this game right now. Please try again later.";

"You're not able to use voice overlay in this game right now. Please try again later." = "You're not able to use voice overlay in this game right now. Please try again later.";

"We're sorry!" = "We're sorry!";

"You're not able to create a profile in this game right now. Please try again later." = "You're not able to create a profile in this game right now. Please try again later.";

"We're Sorry!" = "We're Sorry!";

"Password must be less than 31 characters" = "Password must be less than 31 characters";

